一人一首你聽過最撚痴線的歌

吳彤 - 偏見與傲慢

李逸朗 - 傻女 （導演正式版）

art of life
30分鐘

星塵有時重逢三部曲

呢首歌好撚痴線

party with TL

Opera 2

pink guy - STFU

WAP

是旦啦 算數啦 唔煩你啦 冇人愛我啦

點解咁撚肥

雖然呢首係cover

啲歌詞同首曲都係世界級

你是光我就是光 你是黑暗我也是黑暗
拆散我們的人都是敵人 我們永遠站在同一邊 永遠不變
我相信你是知道我有多愛你的 我可以把最愛的蛋糕讓給你
我可以把所有的積蓄送給你 我可以幫你殺掉你痛恨的人
就連你拉的屎 我都能大口大口的吃

剎那快慰 退化芥蒂

亂舞春秋

成隻碟就係啲精神病人喺度嗌

阿霞

TWICE TT

我想要雙層芝士孖堡餐 ~

食軟雪糕

牛肉加蔥花 要烏冬嗎?

Lost river

成龍很酷

見到啲字都尷尬

加豬柳蛋堡~ oooohhhh

What the fox say

妳聽得到

我的滑板鞋 原版

分唔到真心定玩野定係特登唱出童真

屌, 竟然有同好

完全唔知噏乜
好似廣東話其實又唔係
顛覆我對自己母語既了解

宋岳庭 - Life's a struggle

an id signal 啲歌

佢家下黃色衫

yuu
警方努力地耕耘